依家呢個feel就好似928打後咁

警犬任你搞，跟住開始圍內互屌，最後自然消滅
真係唔想又一次睇到係咁
總知咁多位兄弟不被捕不受傷啦

唔好重來，幫手帶輿論

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

完左啦已經

嚴禁捉鬼 捉你老母咩

唔好衝 就算係衝都等日頭先

勿忘初衷 唔捉鬼
出得泥就係自己人
一個都不能少

看圖作文
同廢老信長輩圖有咩分別
單憑外表就審人
有冇諗過可能有好多種原因
可能係衝動意見不合被誤會挑釁
可能係想出力所以去起防線
mk妹港女都有武勇、mk仔就冇機會？
大家都有共識夜晚唔衝 咁仲會有邊個會被煽動？
有乜好驚同擔心
如果佢地收錢
未由佢地衝去警察防線搏襲警同暴動罪
警察借機清場 好簡單我地就走等聽朝返黎

政府要屈你冇野避到
搵黑警影相比tvb同報章剪接下就出得街
唔通每次政府屈完我地就要捉鬼搞到人心惶惶
捉鬼篤灰對大家完全係不利冇好處
大家團結話返政府做剪接做謠先係正路
政府都唔同你講道理你仲同政府講道理？
如果係殺人燒車強姦搶劫用汽油彈等等既極端行為
自然會比在場示威人士ko
家下唔係64 每個人都可以攝影拍照

連施壓設死線比實際壓力政府都未有
就妄想政府派鬼想好似64咁搞破壞
我地連核心目標都未達到
倒不如諗下點先令林鄭讓步
唔好再比假傳言假新聞搞到自己都亂埋好唔好
政府就係想拖延想你自己亂自己散